唔止連登仔，連大陸都有人企出黎指證係武漢P4實驗室流出病毒

身家百億既公司董事長都係微博出Post屌

殘體慎入

微信醫護group好撚多人講

開唔到
可唔可以cap圖

真係要轉繁體字先睇得落 太多殘體字頭痛

中美聯合研究
想講兩國政府 定華籍美籍科學家

終於load到
睇完覺得條友想暗示係美國整隻毒出嚟
佢有一段強調隻毒係專門改到係針對亞裔…但佢話隻毒係中美聯手整出嚟
但我信係支那自己泄露隻毒多過真係食野味出事

屌你，cap 晒先話load 到

出奇地六個鐘都仲未被和諧?
有時無限陰謀論都唔知中共玩乜9

佢似想拖埋美國落水
但講真，呢啲研究點會無美國份

可能有其他人需要呢
thx巴打

佢有講嫁，中國人食左成千年蝙蝠屎(夜明砂)
點會無啦啦到2019年，科技發達到咁既情況下先黎隻武漢肺炎

上月尾Twitter已經有外國五毛貼陰謀論YouTube片話美國攞支那做生化實驗場
最快方法係屌班契弟話武漢P4同海鮮市場隔條河

仲要隻毒傳染力勁高 潛伏期又長 仲可以扮陰性
我偏向信係人為改造過

係人都知支那最叻偷技術
有腦都唔會喺支那地頭開發生化武器

偷完人地既製造技術，但以中國質量就算偷到人地防控技術都

但我硬係覺得中共想減少人口
人口愈多，愈難控制

中美科學家一齊發表

但上面p4係好似18年先對外宣稱投入運作？
15竣工 17剪綵 18過哂測試開始做野

實驗室有病毒外洩其實發生過好多次，之前俄佬成間p4爆炸添

隻病毒話15年已經係自然期刊發表過出黎，同而家既武漢肺炎病毒想似度96%
仲要話個突刺蛋白要演化成咁樣就算過多幾萬年都無咩可能

之前千人計劃單嘢?
偷完研究咗咁耐搵唔到解法不突止仲要俾隻病毒泄漏出嚟

其實12月話有肺炎果時，大陸D討論區都有人第一個就話係P4投毒

7個鐘仲未比人河蟹？

但真係寫得好details

應該係大陸知道P4泄露呢件事蓋唔住，
所以想將件事spin去美國靠P4打支那人

邊個諗劇本 好差

支那劇本出名on9

2015年自然期刊已經有提到隻病毒

向國家舉報國家實驗室洩漏
呢位董事長應該係咁先

最強美國陰謀論出現了 研究航母，導彈果時就自己研發，自己奶嘢就話美國有份？

偷完人野番黎奶野就賴落美國到

「青山奇文」陳雲：我不相信食野味引致病毒

一定係間諜
陳秋實啲fd

柒頭皮偷左個炸彈返屋企炸撚死自己

P4 好早開POST報導過吓

又想瀨尻美國
如果真係佢地做呀
你地會咁低聲下氣
屌

W

推

離支爆不遠了

用下腦都知係入面泄露出嚟

係蝗國講真話死得好快

推 有古怪

做完實驗唔好徙 煮埋食

亡國 唔亡黨。

咁多廠自爆

貿易戰

係中國玩得政治都視人命如無物

本人冇證據證明中共想用手段扮受害人 殺大量人去實驗

仲諗住黨會負責
一句終國人民共渡難關令國家更強大就完啦
唔係仲諗住會賠錢認錯下話？

如果真係美國做
支那一開始根本無理由要隱瞞疫情

覺得有可能中美整出黎，

但可能中國果邊安全措施9流，on 99洩漏左出黎

錯手負皮左

如果真係賴得落老美一開始就賴啦

造反了

如果真係美國放 中共仲唔趁機發爛 仲走去死死地氣簽和約？ 次次爆鑊都淨係識帶風向 下次只會爆得仲金

但係佢其實係賴係老美做

笑撚死我 下面班支那人評論幾搞笑
有隻支那人識講話 呢條友係咪做謠 應該係有關部門去查證 政府是沒有名譽權的 懂不懂
再聯想返起佢哋同胞 對待香港人對政府嘅控訴
支那特色嘅雙重標準

lm

研究技術美國一定有份 但係問題係人哋個研究技術唔會拎呢張無害病毒轉為可以感染人嘅病毒㗎嘛
偷撚咗人哋個技術作惡然後話人哋有份係咪支那人先做得出

樓主 cap埋下面支那人啲評論等大家笑下

發爛都無用
自己役情都控制唔到,分分鐘全國大爆發大規模死亡

重要手頭上又無證據,

咁嘅時勢重有膽屌美國撩交打?

強國邏輯

咁可能炸死埋病毒，錯有錯著

7個鐘頭都未有人del

嗰隻浙江奴隸係咪想死 佢真係以為自己係人？
一隻奴隸唔好好地跪低發中國夢 想搶貴族權利？ 公民監督權 奴隸配咩？

可以賴美國佬

睇下面嗰啲支那人佢隻控嗰間武漢研究所出嚟 癖瑤了 話係謠言來的

但如果係咁應該會畀上海同廣東爆先

依兩個地方地區意識好強

美國研究病毒
中蟈想偷病毒
美國暗啞底將病毒改為針對華人
中蟈成功偷取病毒
中蟈大檸樂

病毒係人為 最壞打算係可能出年都未有解藥

中國如果要控制 恐怕真係要一有懷疑就槍斃 無方法快得過依個

凡事就怕認真二字
【本人實名帶可靠證據作為線索舉報武漢病毒研究所】
基於以下事實與證據作為線索，因疫情防疫事關重大，我懷疑武漢病毒研究所對實驗動物管理不善而病毒實驗動物流出，導致2019新冠狀病毒疫情。
我決定向國家舉報武漢病毒研究所，希望國家徹查該研究所實驗動物管理情況，及相關蝙蝠冠狀病毒改造為可感染人類的研究情況。

基本事實如下
1、沒有證據證明野生蝙蝠所攜帶的冠狀病毒能感染人類。（缺乏中間宿主，缺乏進化演繹證據）

2、武漢病毒研究所存在過【聯合美國研製SARS轉基因病毒，促使新轉基因病毒（嵌合病毒）可以感染人類】。
這是一種把原本不傷害人類的冠狀病毒用轉基因技術轉變為可以傷害人類的轉基因新型冠狀SARS病毒的研究
在2015年前就開始，武漢病毒研究所聯合美國把原本不感染人的蝙蝠冠狀病毒及小鼠的SARS病毒組，用病毒基因重組技術，通過修改蛋白的ACE2開關，【把原本不感染人類的蝙蝠冠狀病毒，改造成能感染人類的新冠狀病毒】。他們2015年的自然雜誌論文說已經做了老鼠實驗，證實損害了老鼠肺部，還繼續做猴子實驗。

（我認為這種通過轉基因技術人為製造感染人類的病毒，還把病毒及研究數據共享給美國，屬於聯合美國研究【轉基因病毒】，有洩露風險，有被美國轉變為轉基因生化武器的風險，應當嚴格審查。）

3、武漢華南海鮮市場有出售活猴

4、2019年武漢華南海鮮市場相關病人中，首次發現能感染人造成肺炎的2019新冠狀病毒。（在繁華都市首發，而並非偏僻鄉鎮首發）

5、武漢病毒研究所手上有大量種類蝙蝠的冠狀病毒樣本，且至少有一種與2019導致疫情的新型冠狀病毒高度相似，相似度達96%

6、武漢病毒研究所，是類似SARS病毒的相關病毒疫苗研製的利益相關體。
有類似殺毒軟件行業自研病毒自解的可能

7、武漢病毒研究所至少在2020年1月2日，就已經確定了2019新冠狀病毒的全基因序列。（根據他們以前對S蛋白及ACE2受體的瞭解，這時可能已知2019新冠狀病毒存在人感染人。）

8、上海研究員發現，武漢冠狀病毒是通過S蛋白與人的ACE2結合，這恰好是2015年石正麗團隊改造蝙蝠冠狀病毒傳染給人的研究目的。

9、ACE2受體主要存在於人的肺和腸道中（所以武漢新冠狀病毒症狀有人有腹瀉症狀），既然蝙蝠糞便裡可能帶這些病毒，中國人以中藥治療，重點收集吃了上千年蝙蝠糞便（夜明砂）都沒有導致冠狀病毒肺炎瘟疫，近期短期變異迅猛概率極低，短期多次爆發不同的蝙蝠來源病毒疫情？這很可能是轉基因病毒技術產物。

10、石正麗團隊認為蝙蝠攜帶的冠狀病毒可能傳染給人，而抓蝙蝠時卻不戴防護裝備？？
人類自古百萬年都吃野生動物，這怎麼是不文明呢？
不戴防護裝備的鑽山洞抓蝙蝠，是否文明？蝙蝠到底危險不危險？
（有石正麗團隊接受採訪公佈的照片為證）
（所以真相很可能是他們知道蝙蝠的冠狀病毒不會感染人，需要中間宿主。而實驗室轉基因改造跳過自然進化的過程，是蝙蝠病毒感染人的最可能的途徑）

以上事實證據如下
1、武漢病毒研究所的石正麗為作者2015年在自然期刊發佈的相關論文

網頁鏈接

這篇論文說，他們醫學研究發現，由於野生蝙蝠身上的冠狀病毒幾乎都不能感染人類，但只要把蝙蝠身上的S蛋白裡的ACE2這個受體開關一調，這個病毒馬上就可以傳染給人類。他們利用病毒基因重組技術將蝙蝠的S蛋白和小老鼠的Sars病毒重組，得到的新病毒可以和人體的血管緊張素轉化酶2（ACE2）結合，能很有效地感染人類的呼吸道細胞，毒性巨大。他們發現新病毒明顯地損害了老鼠的肺部，所有疫苗管失去作用。於是，石正麗團隊繼續用猴子做實驗，模擬病毒在人體上的效果。

（蝙蝠冠狀病毒傳染到人，需要一個到多個中間宿主，而石正麗的之前的實驗，恰好是完成了這些，小鼠和非人類靈長目動物的猴子就是其實驗的中間宿主）

另一相關中文報導見

觸目驚心，中美科學家5年前曾製造出類SARS新冠病毒

2、美國醫學專家在2015年發表在自然期刊的質疑文章

網頁鏈接

3、媒體對2019新冠狀病毒，與武漢病毒研究所手上蝙蝠病毒有96%一致的高度相似報導。

宿主可能是蝙蝠 武漢病毒所石正麗團隊研究成果在NATURE在線刊出

4、媒體對華南海鮮市場野味店出售活猴的報導。

網頁鏈接

5、武漢病毒研究所2020年1月2日就確定2019新冠狀病毒基因全序列的報導

武漢病毒研究所正開展新型冠狀病毒疫苗研發等工作

6、媒體報導：武漢病毒研究所正開展新型冠狀病毒疫苗研發等工作
1月21日，中國科學院上海巴斯德研究所郝沛研究員、軍事醫學研究院國家應急防控藥物工程技術研究中心鐘武研究員和中科院分子植物卓越中心合成生物學重點實驗室李軒研究員合作發文，論文內容之一是對武漢新型冠狀病毒感染人的機制和通路進行了分析。
他們認為，儘管武漢新型冠狀病毒的新結構與ACE2蛋白互作能力，由於丟失的少數氫鍵有所下降（相比SARS病毒S-蛋白與ACE2的作用有下降），但仍然達到很強的結合自由能（-50.6kcal/mol）。這一結果說明武漢冠狀病毒是通過S-蛋白與人ACE2互作的分子機制，來感染人的呼吸道上皮細胞。

——————————————
以上事實清楚、證據充分，
證據真實性、合法性、相關性明顯，邏輯合理周密，
所以我認為這很可能導致2019新冠狀病毒的原因，應當徹查，以便控制疫情及防範避免未來類似疫情。

因為事關重大，影響嚴重，我認為即便99%是誤解，1%有可能如上，也應該仔細調查。
找到原因，才好解決問題。
研發病毒疫苗和查閱以前的研究記錄，可以同步進行，可以不造成影響，
【可以是在不干擾石正麗研究的基礎上，國家專業部門根據以往的研究記錄來調查】

另外意見
1、難道不明肺炎患者不應該被收治嗎？沒有確診但不能排除是武漢新冠狀病毒的肺炎患者，都應該收治隔離。
2、必須非常警惕針對亞裔的轉基因生化武器風險。
上海同濟大學左為團隊研究發現，亞裔的ACE2受體（導致感染新冠狀病毒和SRSA病毒的關鍵受體），是白種人、非裔平均水平的5倍，即亞裔是這兩類病毒的更易感人群。
因樣本數量少，所以還需要進一步多樣本研究更清晰證實

網頁鏈接

雖然有反駁者稱這樣樣本少不說明問題，但這雖然目前不足夠說明明顯種族差異，但已經明顯證明了DNA導致的個體差異。
DNA遺傳特性也必然導致家族差異，也必然導致血緣族群差異，只是是否會有明顯的膚色族群區的整體分差異而已。

所以針對DNA基因致病受體不同，製作轉基因生化武器，是明顯被證實可能的。
可以製造轉基因病毒可以只感染某一些人，而難以感染另一些人，這是已經被理論和實踐所證實的。

所以我們必須對這類風險警惕慎重，這關係到中華民族的生存。

3、為何早知道SARS冠狀病毒針對ACE2攻擊，而武漢病毒與SARS80%左右相似，ACE2主要分佈在肺部腸道，為什麼這麼晚才做糞口傳播途徑的檢查？

4、我支持轉基因技術研究，但我認為必須警惕和先謹慎選擇方向，對可能對我國利益造成重大風險的轉基因研究，必須特別警惕。否則若一旦管理不善，很可能對國家造成重大損失，給中華民族生存發展帶來巨大傷害。

其他可能
有可能美國某些團隊故意引導蠱惑石正麗團隊如此研究，後美國方面為擺脫干係，2014年表面被美國疾控中心要求停止研究，而轉為私下研究或聯繫獲取數據，再通過美國實驗室轉基因製造出病毒，趁某些機會攜帶到武漢野味食材交易場所擴散，嫁禍武漢病毒研究所。（基於假設他們之前已經研究得知ACE2亞裔比白人和非裔高，但沒有公佈）
且他們私下因得知相關病毒研究數據，研發了應對藥物，借災難賣抗病毒解藥謀取暴利。

這個事情需要國家充分調查，才能得知，渴盼國家徹查，保障人民群眾生命健康安全。
（例如將石正麗之前相關冠狀病毒的轉基因病毒研究的病毒基因，與武漢新冠狀病毒基因對比；例如給武漢病毒研究所石正麗團隊檢查武漢新冠狀病毒抗體抗原，來判斷其是否在研究中就免疫過武漢新冠狀病毒）

真相需要調查、需要證據，科學家更應該用事實和科學證據來說話，而不能靠利益衝突者“生命發誓”及讓別人“閉上臭嘴”

我很驚訝，如此風險巨大的事情，是要只靠信任科研人員的人品及發誓嗎？不應該充分監督審查？中央哪個部門監督審查了，確保這次武漢病毒疫情，不是來源於實驗室洩露？

只有充分調查，才能還科研人員清白及確保超高風險的事情不存在管理漏洞。

最後總結
我認為這是一場【轉基因病毒】帶來的人為災難，造成這災難的人確實該死。

老老實實,美國佬要玩呢D生化實驗都係本土搞
咁多共諜乘機清除下仲好
仲要啱啱簽完協議，要食你支那經濟先搞?搵自己笨柒??

竟然有2萬幾轉發都未被人del

負責mon post果個都中肺炎死咗

美國做的話 點解要揀武漢？大把地方適合啦 又點解 唔整多幾個地點？

美國要打你洗撚用呢d陰招?

如果係真，咁美國好快會有特效藥
但習敗北跪唔跪先？

早一分鐘打電話就死少幾百人

ACE2 has direct effects on cardiac function,a and is expressed predominantly in vascular endothelial cells of the heart and the kidneys.

AC2 受體同corona virus結合，沿血管流通，會停留係血管內壁既表皮細胞到，所以會直接攻擊air sac而唔係由呼吸道開始感染。

講起.....好多人離奇暈低，常理諗最大機會係心臟有事，而ACE2 正正會留係心臟既血官內壁居多

咪傻啦
佢貼得出來即係容那授權
係想開始吹風話係美國佬做
轉移民怨

頂唔住 要屈落美國佬到啦
支那小粉紅：美國貿易戰被我們國家痛打了
頂不住了才用生化武器

咪係，當時就會一早話美國放毒

放心 永遠唔會有真相

冇可能會認
認左就同當年切爾諾貝爾冇分別

我話研究有份姐，無話流出有佢份

是咪香港唔聽話, 區選輸埋, 唯有出絕招, 毒死香港人留島不留人, 於是加快開發進度, 過程中出錯就自己爆發

河左

終於河蟹左，真係此地無銀，好彩CAP 低晒

已經睇唔到啦

推呀

我上面有cap 原文

Biohazard 幾時核平武漢

呢點我唔認同
病毒係會不斷變種
H5N1都係現代先出現
但之前人類都係食左千幾年雞

一槍打落去？
會爆血出嚟
咁會唔散播？

你不如pin啦，又唔講幾樓

出現過8個鐘

開Post條友係有錢人，咁夠薑唔驚抄家沒收資產

第一頁拉落少少

係咪比人del左

夢幻西遊好多人玩

第一頁拉落少少有CAP 圖

20min前仲睇到 呢家已經被del po

咁咪逼美國佬出聲唔認

true

個網死9埋

因為內文明屈美國佬
唔留低點愚民

所羅門話左係支那偷架啦

CAP左都好,而家微博已經del左篇文

有無發覺共產黨好鍾意先發制人

- 本身印度學者提出
病毒可能係人工
-> 支共即刻騎劫話美國有份研製

- 藍屍自己去完大劣 死撚咗
-> 維穩屈鳩醫護罷工唔夠人手
搞到藍屍死撚咗

- 犬署強姦輪姦
-> spin去時下年輕人性觀念開放
黃圈多天使

呢個民族嘅人好鐘意賴地硬，歷史書如此，現實也如此
上次美軍真係搞共匪咪直接炸領事館，作為敵國會唔會好似家陣咁幫共產黨手，清老年人口咁弱智

共產黨嚟嚟去去得呢招

只要團結可以破到佢

要反宣傳

破支共武功

要反宣傳屌返支共

你唔cap依家冇得睇啦 好在你有cap咋

點解唔見美國同埋歐洲發生呢啲情況

都有，好耐之前

難得有機會係八九之後再撻着個團火 你就喺度潑冷水

係都應該同外國記者講啦

佢應該有轉移一部份資產去外國嘅

成篇野先係幫中共洗白，賴晒落實驗室度話要國家去查，再者就係屈美國有份制造咩對亞裔感染性特別強既病毒

其實個陰謀論真係幾真下
上pubmed望左轉
石正麗d論文唔係蝙蝠就係sars同冠狀病毒
咁啱佢又係武漢研究
咁啱間p4實驗所係個市場附近
咁啱佢又真係合成過老鼠病毒wo
仲要係武漢肺炎爆發果陣呢間p4實驗室出奇一粒聲都講過
而作為搵到03sars源頭（英雄）既佢居然無幫中共出聲維穩wo
寫過paper都知研究topic完全中哂係件頗為困難既事
偏偏武漢就係咁巧合

美國要研究既話基因複制實驗（複制羊）就美國攞而唔係日落帝國攞啦。連基因食物研究咁耐先肯放出市面。人地美帝有道德觀念，邊似大陸喱鐘意踩線。
講美國有機會唔排除係想留一線唔想抄家滅族姐

咁多巧合同時出現就唔係巧合

先發制人
惡人先告狀

Push

身家百億 同武漢果D賤民有無咩分別

睇唔到了 有冇人cap左圖

本身好似想用係台灣統戰
但意外有BAT入侵

無咗了

董事長已被捕 ?

其實iphone有得cap成版
下次你可以試下
中上位置可以揀

ll

沒有說但有報道，美加中試到可能有事，叫停。

之後，加4級lab有事（有人偷），而中國又不停。

出事，北京有lab研究sars出過事，道德之前又喺研究防（aids)，人哋唔做𠳔照做。

根本似細佬有核彈，但不似解放軍咁而喺控制唔到。

中共在
人類亡

有少少既，佢褔布斯榜1900幾名囉

人同一個

可能聽日就唔係 身家直接轉移去黨員到

其實會，上次sars大家冇教大陸佬p3 p4 lab
不過今次唔係

唔係，不過sars 北京p3漏咗，你估什麼P4會唔會漏

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

好擔心發帖人

所以好多人一直都已經覺得係化武

由12月尾開始

我都覺得香港準備玩撚完

講真, 再唔封關, 我覺得仲有2-3個月全香港就會死晒

唔止係我一個咁諗

連我身邊超藍超深藍既人都已經有心理準備死

俄佬擺明毀滅證據先炸左佢，生化科技俄羅斯都好勁，不過佢個P4 可能係西伯利亞裡面人影都無隻，所以無乜影響。

根本用常識諗都估到係實驗室洩漏只係差實質證據證明

一開始已經賴

微博不存在或暂无查看权限!

如果自行研發係咪代表會有解藥？當然佢會等死減一批先拎出來

呢D咁既生化武器唔會涉及到好多人，一定唔會係成個國家政府既decision，有幾個extremist D 既 scientists同有D錢就搞到

RIP

根本同89果陣都唔撚同 好心唔好ff咁多
呢個只係被牆國鐵拳打撚中 想反抗咋
對想爭取自由民主既人咪一樣廢青廢青咁叫

如果中國同香港因為瘟疫而亡其實未必係壞事
香港警魔打到人傷殘,殺人,輪姦香港真心會理的人唔多,個個覺得唔係自己屋企受害就好
香港法官大玩政治迫害, 法律界仲屌緊批評者針對法官

上海唔知 但廣東後生嗰輩基本上紅晒 冇乜獨立嘅可能

侵年頭先叫停資助所有用胚胎細胞做研究既project

不如屈埋
1960大饑荒係美國用支那做衛星田－人類鳩噏可以吹得幾大/做饑饉三十－人類無嘢食既體能極限大挑戰既實驗
1966年文化大革命又係美國用支那做"無人性可以去到幾盡"既社會實驗

自然演變已經近乎零
主要有source說法係
1 支那通過基因合成故意泄漏出嚟生化武器 － 目前俾西方學者認為可能性低因為受害者99%都係支那人(好明顯呢班學者真係未認識到支共係首先殺自己人既邪惡政權事實既象牙塔學者)
2 支那通過基因合成技術不慎泄漏出嚟既冠狀病毒人類疫苗 － 但已經有paper話用弱化冠狀病毒做疫苗再挑戰冠狀病毒反而會引致更劇烈既呼吸道感染既實證

話之佢係故意定做嘢俹屣, 兩者結論都指向隻毒係人為改造而非自然進化

應該咁講
大部分基因同舟山蝙蝠果隻相同但單單個s-protein又同SARS CoV高度相似就知有問題喇, 仲要個序列位置咁得意

舟山片段(1) - SARS CoV S protein - 舟山片段(2)

two wrongs do not make a right 呀大佬

可能可能, 可能完之後無證據又講到似層層
得罪講句, 閣下老母當初都可能俾狗屌先生到你喎

小學雞甴種皇帝絕對無做錯到 (哽咽)

因為想引無腦支那信美國有份整

支共睇到呢D cm 可能好後悔點解當初唔早D同連登仔學嘢

我認知係法國俾支那威逼利誘下整咗武漢間, 當初法國國會係反對但個奶共總理就堅持所以簽咗好多 dos & don'ts
跟住支那就自己山寨多幾間出嚟做晒D犯規嘢

分段cap都好嘅
有時cap到成條金剛棒咁
又長又細
放大完都睇唔清啲字

轉頭應該有新聞話佢嫖妓

勁

美國唔駛五毛出手都有班反美傻閪夠膽話美國二戰掟原子彈同德雷斯頓轟炸係盟軍版納粹屠猶
有冇人蠢到相信美國暗啞底令支共搞大躍進同文革真係好難講